垃圾的士佬SK2709,用滴露連傷人眼仲想走,兩細兩大人

以加係醫院洗緊眼,要洗四五次
兩個細孖妹隻眼疼到係緊喊
(已報警)

{事發經過}

喺今日嘅晏晝1點22分至1點29分,
從長沙灣東京街31號對開坐一部 sk2709 嘅的士往蘇屋邨
點知期間個的士拎出一支滴露噴霧向住我同孖妹媽媽
以及孖妹六歲的小女孩係咁噴係咁噴

喺你呀車牌SK2709廢老
仲想加價
唔該改改態度先啦